整濕咗條褲腳

好冷凍

幾多歲人 仲瀨尿

你有養狗？咩品種

9

冷凍到就黎變Elsa

樓主冇事嗎

娘娘無事丫嘛 我黎幫你取暖了

娘乜春

涼涼

的冰

暖暖

奇蹟暖暖

估唔到你會玩埋啲咁嘅野

搵有咩game時見過咋 揮之不去的名字